我係甚爾 我決定解釋返我既言論

想知再講

10秒就有負皮